你覺得咩油最好飲

個人推介順滑嘉士伯

碎的

生命之水

想賣碎

個人推介醇滑嘉士伯

飲過？

yes

普通加士伯

豉油

omg，我覺得可能係世界上最難飲嘅啤酒

東方石油

收爺啦，日日都喺度東方東方

加德士特佩trchron